[!!!!!] 今日朝早十一點！民間記者會！！！

或許這個中秋不能盡興，但希望大家可以放鬆一下，因為戰役還很漫長，兩日後仲要shopping。

民間記者會祝願光復香港，時代革命。

順帶一提:
第十二次民間記者會

主題：黨鐵是怎樣煉成的
日期：2019年9月14日
時間：早上11:00

星期六十一點 希望有電視直播比家庭觀眾收睇！！

9月15日見！

推!!

推!!!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推呀!!

推

推呀

推!

Push

出面屌夠啦, 一日到黑屌來屌去
推有用post!!!!!!!

推民記呀

唔好浪費人地心血

求幫推
驚好多人唔知

推 大家記得睇

民記加油

希望民記有留意到黑警連中秋都濫捕, 發反對通知個阿蛇仲叫人放低成見

Push!!!

push

支持

支持民記

推呀

推返上去

____________
914天水圍見
915銅鑼灣見

呼籲831在場市民比同意consent/waiver 公開所有cctv 呀！ 黨鐵一直用私隱權去擋。

民間記者會 請呼籲#831乘客同意公開錄像聯署（waiver)

冇人知?

推民記呀！！！！！！！！！！！

PUSH!

多謝你地

推
真係要俾多啲人知點解以前會放低錢到而家要攪佢

早晨！ 推！

推！

叫人抵制港鐵呀

今朝又提供垃圾服務啦

推 早晨呀香港人

推呀！！

推！！

lish

push！

冇人推

早晨北極熊

早晨

推到十一點

記者啪啪啪

好早

915維園見

加油

仲有個半鐘就係啦

連登會員表示wfc

睇王喜

推！！！！

唔好唔記得今日有中學生集會啊

多謝幫推

推撚爆黨鐵佢!

推呀推

仲有90分鐘

定75分鐘

繼續推到開場

咁早既

推！！！

啱比家庭觀眾睇

坐定定等佢

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

915 915 915

十連冇難度

感謝老闆，好人一生平安

推牙

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

915見

Push!

正野！！

一齊睇記者會

Pish

已經有LINK啦!!!

冇人理

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

推推

推推推

推推推推

推推推推推

咁早

推推推推推推

推!!!!!!!!!!

915

準時

開波喇

單車頭盔

開始喇

tui

開波啦!!

推唔上熱門
你地無野呀?

又係冇人講

呀謙咩身份

推啊

AGGER.....
係咪真係咁人理...

咁少人理..

睇緊

邊位人兄傷風

大家係咪未起身

港台32有播

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

大家未訓醒 ?

黨鐵

開始講未

721唔見人 831打死人

推
港台32台有播

真係垃圾黨鐵

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

港鐵墮落成為黨鐵

屌 真係推唔上熱門

毛信任巴打個樣都幾清晰下⋯⋯

係囉
點解可以咁

up

推呀!!!!

起身啦

加油啊巴絲， 支持

做啦

岩呀 同罷工為方加一樣咁可笑

巴打講得幾清楚

香港人點會為幾蚊而做有機會比人圍剿既事
用個腦都知跳閘唔會係為幾蚊

垃圾管理層
不停話要保護員工，越保就越危險

討論唔夠多，F5 都係5個CM ， 熱門起ma F5要 10+ 以上新增

31>85個站次
我真係屌你老母黨鐵

本身都垃圾 自從俾人民日報講完更加垃圾

推呀!!!

成班BOT洗版撚
點會夠搶

起身啦 瞓緊係床嘅好起身啦

摺柒佢啦黨鐵

係咪真係太早 未起身睇

屌你老母黨鐵

立場講左記招地點，好驚佢地安全

快啲起身睇

歌仔唱完 做嘢啦香港人
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不流血 不被捕 不分化 不麻木

文宣組:

連登洗地組:

Twitter共識台:

TVB戰線:

915行街攻略:

915國際民主日討論:

915英國戰線:

近期緊急事項:

歌唱後做lennon牆文宣:

若我們接受政府的條件
我們死去的朋友不會原諒我們的

執撚左佢啦垃圾黨鐵

瞓緊係床睇緊

講831!!!!!!!!!!

上到熱門了

黨鐵 屌你老母

希望多D人睇

PUSH

好波 齊推post

還我831真相！！！

次次聽831都覺得好SAD

Tui

Cctv呀屌你老母

講得好
黨鐵出賣港人係因，破壞閘機同跳閘係果

屌你老味香港人
Popo 開記者會d 討論仲多過民記

講得好!

紅色係6個變3個呀
唔係10變7

有人女警話，"醒呀，唔好訓"
有急救幫手做CPR

玩到愴哂 未起身

好多FACT!!

推啦
比d 支持民記

831打死人

講CCTV!!!

上熱門

屌你死黑警

呀謙係之前做過訪問

希望之後會有人講英文總結

咁早未起身

呀謙

一開始話會有英文發站言
睇完片之後

其實港鐵係香港人既公共運輸機構
係準備有責任繼續運輸
因為黨報而唔去服務係完全諱反左公共運輸既責任
點解咁講呢類野

同意, 依個幾緊要

屌

好SAD....

M巾講得好順口

PUSH!!!

牙謙講得好清楚

聽到好痛

M巾有幾特別??

推唔上熱門

PUSH!!

嘩屌你老母消防原來又係度吹水

有晒timeline

小學生咩
M巾點解唔講得

最低武力
屌你老母啦

831 真係好恐怖

講得好有條理！等大眾認清事實！

黑警問題, 搞到D數字好亂

車廂冇CCTV

急救哥哥講得幾好

仲要打完就走

仲要係打完就走

樓豬係咪成日派膠搞到推唔到，點解個新開可以上到去 ?

牙謙真係講得好好

請佢出黎講 好似有說服力過就咁民記講稿 可能因為貼地D

阿him講得好

急救哥哥個口罩就掉

完全比隔離手語翻譯投入程度吸引左

831黑警用警棍扑頭後走人
完全唔理傷者
想等人失血過多而死

民記

係咩?
我剩係推POST架咋喎平時

誤殺

嘩 死讀稿

妹妹，你d 頭髮係人都認到啦

依位有待改善

好有配音員feel

普通報案人一個
改咩善

講到咁好影響公信力

急救哥哥高質

其實都冇所謂了
之前上節目都冇罩

照稿讀咁

你地對一個mk妹係咪要求太高呢

佢之前做訪問出哂樣
佢好勇敢仲出黎發聲

聽落好似唔似親身經歷咁

係囉,唔係個個都係演講家

同埋D稿都好似派埋畀記者?

好detail喎但係

佢真面目上鏡

上左幾次

唔同平台都試過

我相信佢無乜所謂

目擊者要跟稿讀 感覺怪怪地

願所有傷者早日康復

有稿照讀起碼唔會講錯資料

好過政府先
全部鳩UP

報案人咪好易俾狗起底

緊張㗎嘛寫返晒出黎先跟返讀，無咁易講錯

可能佢只係配合大家dresscode

佢講到咁detail 唔可以亂
一亂就好易錯 所以寫低讀都ok嘅

多謝大家個語氣

會唔會係報案人寫稿 搵人發言？

真係好希望一間除左英文稿之外會有人講返比D外國記者聽呢D人全部講緊乜

黨鐵正仆街

我冇親身經歷過都可能讀得自然過佢

成件事好恐怖

呢d野要清楚既資料好過佢望住記者講野

求文字直播

有傷者出黎

加字幕得唔得, 好難聽

個語氣好做媒feel
但如果老作可以寫到咁detail都好難下

聽到想喊

變聲變到好難聽

好撚威?
人有手長手短
讀得差又點?
小學雞

唉，已經專登報消防

岩呀 咩色衫咩神情呢啲
驚完又亂我冇寫低講多幾次就會亂哂啦

好難聽

直播點加字幕??

癡撚線 擺明有晒部署

..有記者唔走得,我屌你老母

個變聲器太勁

搞到聽唔清楚

其實早咁多個鐘開
就算上到熱門都唔會係第一頁
要開即時討論

直播黎架？
我以為錄播

有事發生自然有記者架啦 班狗真係仆街黎

辛苦哂巴絲 中秋都要忙住準備記者會

聽慣左好似就OK

錄完傷者段片應該要加啦
圖都整好

用now聽，啲音好清，開大聲啲

但係又想早D預告比大家知

因為有記者就唔走得
姐係話一定有大事發生唔可以比記者影啦屌你老母

你地電腦定咩link睇RTHK TV好清楚

你坐左幾耐

now 331 清楚

APPLE個收音極差

APPLE聽得清WO
利申電腦用緊耳機聽

立場清楚

講緊片裡面果個喎

睇蘋果啦好清

唔係圖黎架

問831傷勢女仔片其實可以加

可以試下睇now

777條片

【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

睇

個女仔一定好大心理陰影

油麻地嗰單佢點兜
好明顯係太子比人打到重傷
仲有人不省人事 點樣清醒送院

女傷者講既口供好重要

暫時就咁聽好似真係出左事
2個空床架
太子上面有記者...要用第到走

我指傷者係831係黨鐵既示意圖

幾好 講埋9月1

仲點敢經過太子

係依個女仔聽唔清楚
變聲器問題

rthk is HD

證明消防都講大話

係人都知傷者唔可以隨便移動
點會數錯人

求下你 希望英文可以講返晒頭先既所有野出黎

一直都係講緊個
啲人就話點樣加

肯定係配合警隊 講大話

呢個女仔仲肯出黎指證
希望好人一生平安

而加睇黎似係

越揭越多
當日一定有死人

女仔：
1.消防話送院傷者完全清醒講大話，有個白衫男仔昏迷，個頭流血流到件衫紅哂
2.救護係月台問黑警「上面有車未」，黑警話「上面有記者，太子唔走得」，之後去左1、2號月台去左其他車站

有無巴打補充

老實講 所有高層一定係圍喂喂

呢個女仔爆左好多料
睇黎真係...

民記真係高質

推
大家一齊整個summary

有晒部署 係預撚左會打死人
之前仲死左幾多

所以why not both 兩種都要開

講大話，痴線！ 油麻地傷者係爆頭昏迷，報案人無講有打鬥

好癲

其實印象中之前都有加字幕
今次呢個唔知點解冇
可能唔記得左或者直播既視像通話?

唉 越爆越多

問題在於 而家報案其實冇撚用

快睇

女仔好似話 白衫問佢受傷人數 但救護話不嬲都係佢地數完交個數字比佢

消防記者會講過
佢地只可以有3 4月台自由活動

女仔：
佢被送走果時仲有2張空床架未用

831當時人

呢個記者會有好多資訊

推!!!!

推,事件相當清晰

暫時呢個都好清
有時F5下都有用

遲左睇
手足幫手整合重點

個女仔講既野重點
係有個白衫男人點人數
點完就走左去
冇幫傷者掛牌/急救

推呀！！！

咩呀？講緊佢地講大話呀，消防本身話油麻地係打鬥，三名傷者清醒送院呀嘛！但而家報案人出黎話，佢根本無咁講過，姐係話老屈報案人，同埋成份聲明係作野

個女仔係普通市民
定被捕人？
如果用4個number去稱呼一個人
好恐怖

我要真相

白衫男人 定係 白衫個D督察?

同監犯一樣

消防都係咁講

個白衫唔知咩人黎 消防？救護？警察？

同埋白衫問救護係咪７個傷者

但救護話唔知？
救護之間有個對話唔記得左

手足幫手補充

個女仔講白衫男人話唔知佢消防定救護定警察

佢就係唔知係消防救護定狗
想要答案！！

消防都係咁講，第一個入站點人數但無拎牌，諗住支援好快到

Cctv呀

學急救個時有講過要掛名牌或者寫係突出嘅繃帶咁樣

記者問下白衫係制服定係白色T恤

真相

所以咪話冇用囉 你講咩黑警都係老屈架啦

呢個女仔帶出左好多有用線索
聽到佢最尾果句有D SAD
出黎講真話會驚被自殺
希望佢冇事

好似講 乜唔係一向由你哋點人數？
問番我哋？

好似差唔多
話一向係佢地點人數
但個對話好似係同自己救護講?

係，推

ching ho ball

大家係咪仲未訓醒
咁少人睇緊咁

救護: 好笑 不嬲都係你地警察點完數同我地講有幾多傷者 再叫白車 問番我轉頭我點知

雖然呢排開得無咁密，但搵到好多有力嘅證人同終於做同外媒解釋點解搵黨鐵

大大聲講唔會自殺
如果佢之後有咩事就一定係俾人滅口

救護A細細聲同救護B C講

我FEEL到白衫問救護係咪7個傷者
就好似係暗示叫佢報7個傷者咁
但在場救護根本唔知有幾多
應該係多到數唔哂

佢怕被自殺，
係咪暗示有人威脅過佢？

有哂赧案人同傷者你班仆街狗同消防 黨鐵
去死啦

我都覺得係呢個意思

個女仔咁易認

推
所以睇番果日黎嘅白車數量
應該10個傷者都唔止？

914天水圍親子祈禱會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

愈高調愈安全呀
講定先冇壞嘅

屌，真係on9,有真正既報案人出黎講野去證實返成件事。係人都知無撚用啦，但而家講緊有野證明到。
人地出黎係講真相，唔係同你討論有無用
此外，咁多個部門一齊講大話

我都覺得佢講定都好醒

佢冒住好大危險去講出呢個真相
手足1齊整合重點

First-aid
當時係太子站，有部份速龍由大堂衝入月台將部分人制服，之後入左第2、3卡車廂，入面市民只係開遮用傘陣保護自己，但速龍拉開傘陣用警棍、胡椒。
後尾車廂內group左有3個傷者，後腦出血。黨鐵突然開車，去到油麻地站，被黨鐵職員要求落車，原因係阻礙其他乘客，以輪椅將3位傷者推離車廂，係依一刻，已經用完20幾包敷料，更加問左周圍既人用紙巾、m巾止血，情況極唔樂觀。其中一位傷者有休克徵狀，包括眼訓、反應遲緩，不斷透過身邊朋友同fa叫佢唔好訓，要醒。直到救護員黎到第一個處理就係佢，亦比左氧氣比佢聞。等到處理左三位傷者，FA就處理另一個精神病傷者，直到再有救護員黎左，FA先走。

FA提出疑點：
1.消防話3位傷者係油麻地受傷，事實係「係太子站受傷，被送到油麻地」
2.消防（毛議員資料）話當晚有2個頭部傷者及1個精神病病患者召過救護車服務，但當晚有3個頭部傷者及1個精神病病患者召過救護車服務
3.警察話有人拒捕、反抗，所以先用暴力，但現場並無，最多只係開遮保護自己，但警方不斷使用胡椒噴劇同埋警棍

淨係遮樣，髮型嗰d認到晒

岩岩訓醒

驚被自殺姐
其實佢出左黎可能仲安全
如果佢唔出黎講
隨時死左我地都唔知有呢個手足

精神病患者係咪有live影到果個？

昨究存門耿究炊者炊丰景景日尸

如果係呢個意思
姐係平日做野都係警數傷者
唔係救護消防數？

有冇專業人士補充

同問

可能黑警先到場
佢地點先再CALL 白車
應該清楚過救護人員

我會補睇

尋晚太夜訓 起唔切身

個女仔應該無講「不嬲你地警察」，大家唔好炒車亂傳先

果日得幾個傷者
實認到佢
不過出左黎先冇壞
佢而家要其他幾個831傷者被自殺根本死左都冇人知

辛苦哂 手足

冇CCTV 講咩都冇用

睇下等陣有無記者追問
再補充

如果係 點解又話係 poa點人數？
其實本時係邊個點的？

有講

救護話不嬲都係"你地"
係同個白衫人講
但個女仔話白衫人唔知咩人

佢係講不嬲你地點
你地係指邊個,冇人知

女仔話救護對住白衫人咁講 但佢唔知白衫人係咩狗定其他人

應該係黑警數大約數先？
黑警本身真係想救人
所以CALL夠白車
點知之後發現打死人

睇LIVE 好撚多5毛真係好嬲

好似話救護A 細細聲同救護B C講咋

白衫人點完數就走左

應該係講緊叫白車之前？
警方講有幾多傷者，然後會叫救護準備足夠工具，但而家救護到場可能見到人數唔同，然後問返警方，警方再反問佢

睇now live 咪得囉

救護之間對話
話不嬲都係你地數

意思會唔會係最後公佈傷者果到由黑警數
黑警公佈？
而岩岩入場就救護數

推呢個
女仔都唔知白衫咩人

條片有字幕了

TG有字幕片LINK

冇問題

問民陣,屌你九唔搭八

個女仔爆咁多料冇野問?唔撚下嘛東方

東方問埋啲野咁濕鳩

都似係
開頭見大約幾多傷者所以由警犬算叫白車報數
但最後決定人數係幾多就警佈

頂電視都lag

叫佢問返民陣麻

聽左幾次，係講：白衫人問我身邊嘅救護員，係咪有7個傷者。

白衫人佢係前面有講係男人，但佢分唔到係救護員定警員。

佢身邊嘅救護員應該係指好似呀謙個啲義務急救員。

毛生
吳生

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

啊謙

今日冇外媒?

今日咁少記者?

冇人問831

D記者今日放晒假？

咁少人問野

今日紅日

問啲野咁低質

問黎問去都係黎緊遊行，對黨鐡嘅不合作運動，完全無問831, CCTV

831有first aid同兩個人出左黎講野都唔問

無外媒

唔知現場有幾多記者?

大紀元無野既

無人

大紀元真係算係咁

當日係太子車廂內既First-aid：
當時係太子站，有部份速龍由大堂衝入月台將部分人制服，之後入左第2、3卡車廂，入面市民只係開遮用傘陣保護自己，但速龍拉開傘陣用警棍、胡椒。
後尾車廂內group左有3個傷者，後腦出血。黨鐵突然開車，去到油麻地站，被黨鐵職員要求落車，原因係阻礙其他乘客，以輪椅將3位傷者推離車廂，係依一刻，已經用完20幾包敷料，更加問左周圍既人用紙巾、m巾止血，情況極唔樂觀。其中一位傷者有休克徵狀，包括眼訓、反應遲緩，不斷透過身邊朋友同fa叫佢唔好訓，要醒。直到救護員黎到第一個處理就係佢，亦比左氧氣比佢聞。等到處理左三位傷者，FA就處理另一個精神病傷者，直到再有救護員黎左，FA先走。

FA提出疑點：
1.消防話3位傷者係油麻地受傷，事實係「係太子站受傷，被送到油麻地」
2.消防（毛議員資料）話當晚有2個頭部傷者及1個精神病病患者召過救護車服務，但當晚有3個頭部傷者及1個精神病病患者召過救護車服務
3.警察話有人拒捕、反抗，所以先用暴力，但現場並無，最多只係開遮保護自己，但警方不斷使用胡椒噴劇同埋警棍

太子站3－4號月台其中一個女傷者：
係電梯口被扣上索帶手扣，被警員帶去往調景嶺方向8－5幕門，女被捕者集中區。本人因長期病引發呼吸困難，因為有人幫佢擋防暴及速龍既襲擊，所以無任何表面傷痕。

去到8－1幕門床架區，消防帶手帶左氧氣罩、救護員夾手指，當時被列為嚴重傷者，上床架。身邊另一哮喘傷者亦被救護員處理緊。
上到床架之後有身穿黑色寫上警察字眼背心入面tshirt既男警安排一男一女cid看守住依位女傷者。期間最少一個人點算傷者人數，着白衫制服男子，唔知係咪狗，手上拎住對摺a4紙，紙上寫上一組數字，用黎稱呼傷者，中文全名、證物清單、簡短身體狀況。之後女傷者confirm中文名，同傷者隔離既救護確認左4次身體狀況。之後就無救護作分流、掛牌。
係救護治理期間，有救護問警方，「上面有車未，傷者可唔可以由太子離開」，一位身穿黑色寫上警察字眼背心既警員大聲宣怖，「上面有記者，太子唔走得」
之後果兩個cid就推左傷者去3－4號月台搭升降機去1－2號月台，乘搭特別列車去荔枝角站。
白衫人點算傷者人數2次，問救護係咪總共7個傷者。救護答唔清楚。
白衫人走左之後，救護自己傾計話「都搞笑，我點知幾多傷者，不嬲都係你地點算同我地講出幾多車同幾多人。」

係特別列車上，有兩名年輕男傷者，一個係輪椅一個係床。到左荔枝角之後搭電梯上月台，靠近b2出口。當由大堂等lift上b2出口果陣，後面有最少有兩架空床架同幾名救護員。直至離開荔枝角站，依幾架空床架都未被使用。之後就送上醫院。

紅日, 要放假
不了
記者消防記者會用晒體力值

啲記者有無聽記者會內容架，咁多野當事人都喺到但係唔問相關嘅野

即係831當時人都見唔到太子站有人死?

William 😍

癲狗日報?

YES

To 民間記者會
以後如有傳媒用普通話發問
請堅持用廣東話回答
減少講錯野ge機會

癲狗日報提水啦
要set deadline
唔交cctv 就升級

頭先東方一問 即斷線

記者真係要回下體
成日見佢地跟班狗一齊跑又24小時online咁款

mask law question, any comment?

有喎

蒙面法

點解傳媒對831相關話題咁冷淡?

用普通話點會講錯姐

點解答到咁

可能片中妹妹唔係現場問唔到佢

但個報案人,同FA都可以問下掛

個人見解
廣東話母語, 即諗即講
普通話要諗下個讀音, 除非你成日講
不喜勿插, 我得初中學過普通話咋

會唔會係真係冇問題 因為頭先講既全部都已經係FACT...

我地老啦
而家小學都普通話做母語

其實大紀元個記者姐姐算係咁
之前消防記招講廣東話唔好都肯講
今日都叫手足用廣東話答

我覺得冇問題
非法集會都一樣好多人出

唔通要抄梁天琦咁講烏克蘭？

蒙面法就算啦
都唔知有乜好答
仲要用英文答

但白衫人係乜水？？

問點解
因為消防講大話囉

話時話今日是咪無活動?

可能近排有關既記者覺得831既資訊太多太類近，無野再值得問得更深入，要等現場救護、傷者、CCTV出曬黎，記者先可以做野，無新料記者都無計

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

又唔係其他語言廣東話普通話差唔多音，最多錯音都唔會錯意思啦

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

愛丁堡有

呢個

天水圍咪有囉

天水圍遊行（反對通知書）
中學生愛丁堡集會

東方真係

3個變2個
真係屌你老母

消防講大話，根據當日現場FA，有兩次報案記錄，第一次係三名頭部傷者，第二次先係精神病患

毛生又出手

咁搞法真係要全民go pro

消防, 傳媒, 同埋大家都係推論

警察究竟想隱瞞幾多野呢?
呢個就係點解要公開CCTV ge原因

三個頭部受傷上同一架救護車？

邊個話無記者㗎？
明明咁多人問嘢

左手寫字

得東方蘋果癲狗 同一個鬼佬
仲有個普通話

妖，好少記者肯問返831

毛生講得都唔錯

英文有點掙扎

想問問 係月台救人的救護同跟上車的
係咪同一team?

搵埋齊生會有團隊buff

立場都冇問問題

呢條好難答喎

仲有藍衫巴

會唔會係ABC 淨係處理single case
所以唔知一共幾多個人受傷？

少人問野係正常
因為記者都知我地講緊事實

加油呀，英文哥哥

想讚下中文發言人
講嘢有文有路

不過講真 警察已經有武器係手 市民要SELF DEFENSE真係好正常
我地有冇打狗打到嘔白泡？

NY Times

New York time

屌你同佢地講道理?
3個月黎一直都唔講道理

其實jr係咩

FA英文幾好

識救人,中文英文都有料

司法覆核

司法覆核?

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

東日本旅客鐵路株式會社 - JR-EAST

› ...

Judicial Review 司法覆核

呢句啱
8月都仲有百幾萬人出嚟
證明武力抗爭無失民心

英文有啲勉強

完! 辛苦晒大家

咪膠啦

做得first aid本身英文都唔會差得去邊

完

英文講得唔太好，可以直接講示威者會還擊，好過話掟汽油彈係自衛，冇target 警賊